有關 crawler po

時事台有個咁嘅po

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

@LIHKG

唔知你講咩
推

依家D crawler應該會聰明D 唔會靜係interval固定時間去call
可唔可以filter 24小時都有access連登既ip出黎縮細範圍? 再搵craw pattern?

推到連仔答

連登仔人手refresh仲快過crawler，未block到bot先block咗自己